撤唔撤唔係重點，後續先緊要

如果淨係講撤回冇其他野搭單，一定係伏

因為係人都知 撤定唔撤 只係姿態
送中條例 本身已經冇得行落去

如果淨係得個低姿態 冇其他實質嘢
咁一定係想講 我已經行咗一步
點解你地唔退 想反屈你唔識妥協

如果有調查委員會 都要睇清楚魔鬼細節
到底克警駛唔駛負上刑責

仲要睇埋...
有冇邊個衝出嚟 叫大家袋住先

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

屌林鄭老母呀 五大訴求 缺一不可

今次一撚定唔撚要袋住先呀你老味
成撚日當我班香港人lulu

五大訴求 缺一不可

612 721 831

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

光復香港 時代革命

「反送中運動」係整個運動黎
五大訴求都係主體
缺一不可

香港民主人權法案過左之後, 要特別小心中共既袋住先雙普選方案, 到時要mon實班議員, 邊個支持就要鋤邊個

香港人好忙

香港人!!!! 唔會再咁蠢!!!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我唔會妥協！

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收拾你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

五大訴求, 缺一不可!

懷柔後高壓 剛柔並濟 我地輸咗啦 之後再有衝擊就比政府正名打擊勇武派 唔理性 不可理喻 諗下一步點可以拎埋其他4個訴求

兩個月前撤都仲有用 壽中正寢枕之後撤同唔同撤只係字眼上既分別
死傷左咁多兄弟手足 你同我撤回想降溫?
食撚朦左呀林鄭月娥?

成立獨立調查呢樣野都做唔到一D誠意都無
普選我可以接受比你拖 依家唔查黑警就一定無得讓步